肺炎就快打到香港你最想邊隻波台狗中招？

1. 所有利迷（害港賊）
2. 反連迪洛夫的曼迷 （盲反多啦）
3. 佩xx主席 &世界xx王 （兩隻撚樣一齊死最好）

另外希望N_Ben有肺炎但唔死製疫苗針人

樓豬

A09咁夜

幾時死？

9點

唔洗陪女？

禮志哥話肯代我死

米屈 你唔值

希望nben

世清可以對死亡笠水

日日見

米25

去精神科check check 啦

好驚新年人地問我

佢唔知啦

我tg左佢

希望樓主 發揮我不入地獄 誰入地獄精神

：瓏仔，幾時帶埋女朋友上來
：...

找數啦

講得好！

羅辛勞

樓主好玩唔玩

利迷死90%就夠

所有垃圾右閘都要死
E.g dalot 羅拔圖

？？？？

3唔會有事，肺炎唔傳狗

希望nben可以救我

沙xxx癆
派xx
蓋xxxxx
x東x
濕xxxy
及一眾反麻狗

肺炎你唔會有事

陳梓x

希望你中招後
唔好貢快死
想你有130歲命
肺炎跟足你一世

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

su咁毒

狗隻唔會有事

all

毒個麻友個梅毒臭閪

希望ching一齊中招

迷雞迷到中咗禽流感

去武漢啦能樣

好波 撐su

好人一生平安

咁我、你、麻友都會平安

？？

我迷麻